樓下有架電單車冇鎖插住匙泊係度

借唔借黎揸轉好？ 而家深夜

通常好多人死都係因為貪玩

Kawasaki 咩型號，up中請你食飯

行幾廿米算lo

中

中鬼中馬

諗起比電單車撞潮文

起左架落唔返，有冇人教

用完入返油比我

Lm等睇比人告干預車輛 偷車

好撚驚呀兒登仔，係返原位，偷乜鳩

無比人捉到咪無事囉
你捉撚咗出去又比差佬查牌通知埋車主咪偷囉
不過睇你條柒頭要考三次牌都唔知識唔識著車

好心提下你聖誕前後好撚多差佬巡
唔好以為夜媽媽就可以亂嚟，陣間炒撚咗就唔知點算喇

唔洗擔心，我果面不嬲少差佬，合撚格左又要同你講咩，我有撚講過揸出公路

炒左咪走囉，點

學gta咁搭部的士番黎揸仲好啦

偷乜鳩 大架都未撚識起

咪撚搞我部H2R啦屌你老母

on9仔咁小事都要po上黎
好似問食唔食飯咁 揸你就揸啦

渣啦 架636我既

W800 車主已後小心啲啦